齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

a
5000
b
15000
a
25000
b
35000
a
45000
b
55000

此盤路為 說書人阿域 所建議
故由 我唔係屈機男 選a/b

靜候兩位巴打入黎作最後確認

原post:

屌又有花生食

又黎

屈機男個柒頭又想獻醜？

第一輪就結束

個説書人寫啲嘢又罕又流，仲要成日撩皮

不如賭大d 叫埋admin做證

邊個輸就封邊個ac永遠離開連登

另附上 我唔係屈機男建議：

a
500
b
1500
a
2500
b
3500
a
4500
b
5500

由於此盤路為 我唔係屈機男 提出
故由 說書人阿域 選a/b

靜候兩位巴打作出最後選擇
及相關勝負條件及代價

哇有晒兩邊揀唔玩正契弟

我後攻，
B

睇原post 似縮沙但最尾迴光反照

由#236開始睇

阿域好似潛左水

阿域唔受可以你頂上嗎？

5000就用黎嚇佢姐

用番屈機男個suggestion 啦

不嬲都想捐俾佢，今日晏少少去寄cheque

放心我會用公司戶口開，開空頭支票犯法，絕對唔會拎間公司較飛

你開左post又唔喺原post post link
我一定知？

喂你縮得咁快既？

你先攻5000喎

訓先
花生友們預我3點起身

唔留名我不是人

我係IT狗

咁我而家就番你得唔得？

呢個潛水理由ok喎

總之我起身就番去拎cheque寫啦

到你就1500

唔好淆

大家睇返阿域上一個post幾威猛先

又有花生食

你唔好縮

總之我起身就番去寫cheque

大家巴打諗諗方法點可以確保錢係真係過左數

有收據

咁一round要好長時間

點呀？你又淆？

啊域 即刻淆 玩番500

好撚肉酸啊你隻過街老鼠

我怕佢1500都俾唔起咋

屈蛇今次封投降書打算點寫

佢最初話500000嫁

叫我捐...

a
500
b
1500
a
2500
b
3500
a
4500
b
5500
.
.
.

最後選擇為此方案
說書人阿域： a
我唔係屈機男：b

捐完post 收據上黎
最後捐一方為勝
輸一方永久退出lihkg
雙方同意請回

其實上次係伏米以成炊

但無人信

而家我都唔信喇

不過今次完左先講啦

重申一次

5000呢就大佢嘅

反正我本身就想捐俾消防隊目

所以呢500就捐硬

同意

補充：雖於上一位捐款者post 出收據後廿四小時內完成捐款
同意請回

得喇

明既

鳩縮有借口岩既

仲未訓既柒頭？

廿四小時未必夠佢撲水
我俾夠佢48小時

我就24小時夠

今次個數夠細預計係持久戰

等緊你確定

LM

你捐先定我先？

快啲啦我好眼訓

我先

我都話訓醒去寄票

Ok

你唔好縮

唔知邊個已經縮左呢？

雖然我都覺係俾人搵笨多
但真心想幫個消防屋企人

並唔係為左收人皮

原來捐錢叫搵笨？

隔離有巴打咁講：

成日借啲意話自己係作家同音樂人
感覺勁造作
以前係高登已經係咁博上位
上過一次電視節目做戲子就好叻叻咁
最早期個陣叫亞視義工
佢啲文都有睇 但唔覺高質
出書無人買都實屬正常
而家又黎發癲

屌兩個男人老狗嗌婆仔交托柒咩
等三點開波

睇下捐邊間啦

唔好淆

我三點起身咋 番到studio 5點到啦

雖然上次屈蛇喺高登敗走，但佢都真金白銀捐左錢，我地又有花生食，劇情又峰迴路轉，米蛇黎個大反擊，搞到我地炒哂車。
今次又有花生食，就算炒車都一樣照支持屈蛇

上次咩事？

Lm

過街老鼠都撩人

百看不厭

打多幾round唔該

Bunch

冇人撐屈機男 個個都笑9佢係高登ge表現

個柒頭成日以為自己講野好有point
都唔明點解果次㭍到咁
依家仲有面目上水 仲要講野大大聲

到底1500定5000？

留名

留名見證歷史

不如捐畀我啦

我都有需要

又叫人至少乘大100倍 宜家又自己話玩返500

屈蛇加油

說書人點都唔可以輸比屈狗

聽大作家啲粉絲講果陣佢為出書想搞啅頭刷存在爬入亞視片房探靈 但入到去驚鬼驚到仆街出鬼故

諗起米sir入錢拍埋片收屈機男皮

又玩捐錢

好波不妨一睇再睇

屌你個說書人
驚咩人俾唔起5000
你唔係要收佢皮既咩？
自己係到粒水
抵你無人買你d書
拎去做環保紙都廢鳩事

鬥捐笑呢條橋真係好撚好笑

仲要一級一級上
都戇鳩
真係有錢捐得起
一筆過啦
同你浪費時間係到玩丫？

一級一級先好玩

屈蛇捐完呢邊會唔會再搵米巴隻秋

屈蛇又黎呀

屈蛇又想獻醜

我指2條友明明窮到爆係到做小丑
真係無眼睇

搞咁耐
500又好 5000又好
圖呢？

一個係上次高登敗走
一個係高登連登以為自己係作家點知d野無人睇無人買嘅街老鼠

而家一齊淆底 好好睇

呢個係真屈sir???

做乜無哂聲氣

兩位唔係玩笠水下話

捐我ok?

你差唔多時候改名
48歲了(過身)

留名跟進

lm

捐未呀

仲未開始架

start?

唔好為啖氣啊

有條柒頭話要訓覺喎

個個咩撚野說書人
笑死人
上水啦屌你老母

終於可以再支持屈機男
上次撐你之後柒撚到潛左水幾日
今次一定要吐氣揚眉！

屈機sir大發神威吧！！！！

吊你老味 你開始先囉

屈sir

屌我上次都係....今次睇定D先

弱智

屈SIR今次唔好再輸啦

我話上次伏米已成炊無人信

仲未開始?

得啦得啦 唔好講咁多廢話

你咁多野講就你捐先啦

屈sir 開波啦

開波 開波 開波 開波 開波 開波 開波 開波 開波 開波 開波 開波 開波 開波 開波 開波 開波 開波 開波

你班花生友睇下之前個post果種縮沙先啦

而家佢先攻

佢唔出左手先我點出呀？

屈蛇今鋪會否一雪前恥呢?

屈蛇啪啪啪 屈蛇啪啪啪

笑左又黎

上次是咪捐左皮幾就令物管男收皮

雖然上次衰左
但我對事唔對人
今次唔好咁衰仔

保安一個月人工幾多

屈蛇開波

all in晒佢冷啦屈sir

開始未

係就快啦 五舊都要廢up咁撚耐
大大聲話說捐硬，但又唔知等乜
支持屈蛇收佢皮

雙方正在熱身

賣屎忽?

準備派膠比雙方

屌你大鳩人10倍之後又自己縮,
又話好想捐比消防,
咁撚想捐咁你縮乜鳩

屌你啦
柒撚左仲有攞尾彩

美職咩 delay

雖然兩個而家都係處於得把口無實際行動嘅半柒情況 但係過街老鼠啊域果下咩 "x10倍就大下佢架姐 跟番500啦 "呢下真係個勢都柒左一大半

雖然佢柒開

打腫塊面充肥佬

擺明2條都窮撚

屈蛇出左手先啦

一個就潛撚左 一個就推三推四諸多藉口

兩個都廢既

倒數半個鐘
就係第一次捐款時間

屈蛇果然冇令我失望

仲未捐

番緊去拎cheque book
你預我最遲5點半到

拎本cheque book都拎成日，你放係北京office呀?

唔好話我話 你索性一次過捐5000收佢皮算啦

個看更仔無錢架

我今朝7點訓
3點起身

寄支票要隔幾耐先知有冇捐到？

訓醒個人無琴晚咁on9
直情唔敢睇番琴晚啲on9留言
完全係弱智

是但捐左佢算，唔想同佢糾纏咁耐

如果佢即刻入票
第二個工作天三點

喂喂喂 屌你老味咁撚柒又話咩大鳩人十倍屌你嘈撚左幾頁轉個頭捐500真係好撚柒呀
成個小學雞咁撚樣

有古或

而家先拎支票簿。

今日銀行都收爐。

聽日銀行唔收check。

最快星期一先入到張票。

星期二假期。

星期三先知過唔過到數

上次屈蛇同人鬥都好似係機直接入錢 ~ 咁樣最快

屈機男最快要星期三先知對家有無成功捐錢。

然後星期四先會response。

幾舊水拖足一個星期

係喎今日星期五

星期六票中心又唔撚開
不過老鼠呀域縮縮下可能dllm話咩一個鐘揾多過屈蛇三個鐘 咩同齡人10%都係大鳩佢

仲要寫check可以打去銀行度stop payment

即係可以反口

話撚左佢架啦 又話廢事煩

屈蛇呢獲真係-6 撞正個咁廢既對手

消防會有receipt

atm la

海軍鬥水兵

窮鬼鬥窮鬼

得啦得啦
我無論點做都有野講

點receipt？

你唔撚係想寄張check去消防局下？

你寄得黎又拖多幾日。。。。

屌

消防唔收

上年果兩個我係捐atm

真係有心鬥既，而家落街用atm過數啦

一開頭又吹乜鳩5萬蚊
變撚左500

追post啦

得一個方法捐俾消防

佢呢個消防好似只限寄支票

可以入錢

追post啦

消防無俾ATM

笑撚死咩
你本身話捐5000雙方咪同意左囉

Ok我而家即去

真係仲拖戲過龍珠。儲氣儲足幾集都未出波

咁即係擺明dum波鐘啦。

$500捐去無國界醫生算啦

你5000起手大家咪無聲出囉

本身入黎睇屈蛇柒 點知對家仲柒

乜鳩呀
人地大鳩屈蛇咋

5點半....

屈sir好波

佢依加話去atm入錢
就睇下點

$500 應該冇難度啦....

阿域同意用atm 捐錢
捐完post 返入數紙上黎
屈機男請留意

呢個盤咁撚細，波po大蛇，贏場波派都派左啦

屌巴塞歐聯夠年年四強啦
雲加得唔得

建議大作家一野五千收尻屈蛇皮

巴打你係咪我funson?
我次次想笑鳩人都同你同一目標

留名食花生先

應該係
曲直都分唔到

真系訓陣先，

有撚排都未開場

一陣隨時屈蛇又貼張1500收據
叫域仔再落去入數啦

有冇公証人主持

yes...

屈Ching 又黎幫慈善機構草船借箭
大慈善家也

留名睇屈蛇退出連登宣言

佢有撚錢咩 唔係個對家斯斯縮縮咁一早收左皮

大作家又係 提哂水都唔醒目既

$500都搞咁耐真係好肉酸

有預感屈蛇贏

屌你老味 個幾千蚊都學人扭花臣就咪柒學人話鬥捐錢啦 又你又我先 等得嚟帛金都幫你地籌埋啦

兩個男人核唔核撚突呀？

利申：重注屈機男因對家捐捐下縮沙而勝出

乜鳩說書人講句野都要好似比人鍊住個袋咁

屈蛇
唔好令我失望

$500都等佐好耐

入錢入咁耐？

米蛇上次未到最後一刻反手cup個時啲人都炒哂車屌哂嘴 上次佢post片前潛咗好耐幾乎以為屈機男贏

個陣集體吹奏屈蛇

排緊隊

但今次域仔一開頭縮沙

呀大作家如果輸咗佢個page唔使要 日撚日大把人上去笑柒佢 財路即斷唔少 呢個可能係佢concern之一
相信今次海軍鬥水兵 有一番惡鬥

豪爽少少捐多個零 咩勢都贏返番黎

豪咩鬼爽 似返個男人少少都應該咁做啦

但係佢地依加都未傾賭注wo

駁唔到

兩個都有好大陣柒味

小小意思
希望幫到阿sir 家屬

雖然柒係柒左d 不過都叫捐左

跟住到屈蛇 快撚d蒲頭

得嗰500夠幫啲咩

支持屈蛇笠水

唔係收皮唔上連登咩
只不過大作家會輸埋日日俾人去佢個page笑柒啫

提提作家呢度d 年齡層同講故台唔同
轉下模式講野會好d
到屈蛇1500

呢位巴打咁大口氣 支持玩埋一份幫多一蚊得一蚊

屈蛇到你出手啦

與其話屈蛇靠賭戒上高登
不如話我要戒9up就真
今次又失言誤事
今後除左音樂同出文之外我唔會再開post
入人地post只限Apple product

一場鬧劇，自己都柒到唔敢睇

一開始就大人100倍 5萬
之後人地唔跟 你話改10倍 5000
依家人地跟5000 你就縮

與其睇佢地兩位大慈善家妹下妹下咁出手 倒不如開個盤睇下last到幾多round啦

我先 4 rounds後 大作家輸

屈蛇到你了

我就冇錢嘅，所以我唔會同人鬥捐錢又話幫人又大人十倍
最後搞足10幾頁得500

柒撚到
依加又戴定頭盔

笠機男1500都收皮啦

所以咪話

我無論點做
你係睇我唔順眼就點都有位入

咁睇好屈蛇 ...佢往積唔多好喎

贏就無位入

柒到盡就梗㗎啦巴打 都希望你諗定如果輸咗你個page又或者你嘅reputation點算呢
屈機男就話可以繼續潛水返工過年逗利是

又點撚樣呀
你自己話自己失言誤事我笑鳩你都唔撚得？

今次個朵做臭左 以後仲邊有人睇你d故

計我話一於俾少少錢收屈蛇皮 咁就反彈上神台

捐錢係想幫人唔係拎黎賭贏輸
你一開頭講鬥捐果時我上曬頭咁跟係我問題

呢鋪我撐你啦巴打
呢下唔係有位入你喎作家 係你自己大腳抽入自己龍球迷瘋狂大恥笑咋喎

雖然垃圾屈機男 出左收山post 之後都重有上高登留言 走數屌你老母 米巴打真係有捐錢 你說走數 食屎啦

但的確屈機男都有捐過錢 今次睇好佢打敗呃飯食既說書人
一開始大人5萬 點知連5千都縮

相信佢呢段時間已經痛定思痛
同埋....其實唔係睇好佢 只係睇死作家

呢樣真
但500蚊幫唔到d 咩
希望你可以多多益善

喂係幫就幫多啲喇

屈蛇呢

望左兩望起底
發現阿域買電話做孝子都得2500筆直
又打定頭盔
今次屈蛇吐氣揚眉嘅機會好大

其實屈機男都已經係半過街老鼠 ko佢都應該唔會反彈到 加上作家先柒一獲 相信劣勢難追

巴打做足功課 如果扑中就抵你fatfat

咁我都捐左啦
件事到呢度完ok?

屈蛇都唔見左人啦，由得佢到呢度完咪算，我知佢都有困難

Reputation 負面影響實有嘅
鬼叫自己發神經

以後我會多做事小說話

身已訓
希望屈蛇爭翻一口氣

節錄下說書人講既野
你咪揾下一個音樂系畢業既人揾幾多
教一個學生一個鐘既學費都多過屈蛇一日
但係買電話筆直得2500

屈蛇不戰而屈人之兵

幫到我一定幫

屌潤尻人有困難你仲想咁易完

binc速度俾100分你

講咁撚多野 個捐錢遊戲係咪繼續玩落去呀？
咪等人地垃圾屈機男捐完1500你即縮呀
上次佢地玩到成萬蚊 你連500蚊都牙痛咁款

拿對家講到明無後著

屈蛇你捐1500就贏架喇 仲唔快d蒲頭

估唔到呢個世界會有人染得過屈蛇

岩岩又戴多層頭盔
屈蛇會唔會放棄第一次連登捐錢勝利者既榮譽揀摺埋呢

唔撚係5舊就完吓話

唔會千五都無掛 話哂有份看更返

哇 你入咗數一陣就話人唔見咗人?咩道理嚟?
佢有困難又係你講?咁assume都得!? 一日未有人認唔捐落去都未完啦下話

機會黎喇屈蛇，捐501就可以一雪前恥

假設屈蛇 真係做物管當佢600蚊日
即係說書人一個鐘學費都有600幾
用5個鐘人工買電話比老母 真孝子

屌 說書人捐完500就想縮？
咁我支持垃圾屈機男1500都唔好去捐
個垃圾說書人明搵人苯

唔捐1500應該兩位參賽者都比人笑一世

呀作家我當你而家清醒啦 你個就咁完同assume人有困難嘅言論都好有問題喎....

話左1500就要1500

乜撚野501

屈蛇上次好似都捐5000啦，1500點會有困難

數口正到俾多100分你
愈講愈小家

垃圾說書人學屈sir開post道歉啦屌你老母
吹水你就叻 一開始大人捐5萬

依家捐完500就想縮 柒唔撚柒呀

唔知有冇巴打會完左件事之後去佢fb笑鳩佢嫁

有冇手足睇好屈蛇

其實俾你地串兩句我ok嘅
教class 係hourly pay $600
但我平均一日教得兩三個鐘都係事實

本身想用公司戶口捐係因為可以報稅
但既然大家咁想睇即時
我唯有現兜兜入

點牙痛法？

作家 3.25
屈蛇 1.29

你同屈蛇鍊到尾既俾你用支票入又點話

等緊屈蛇出手

巴打睇留言

我都反問左佢

咁樣會每一round好耐

估唔到條友500都咁柒

話事話，另一位主角呢?

快入1500

捐左未 成村人等緊你

屈蛇今次贏盡佢

真係要捐嘅我都會
但唔好講到鍊鍊聲

屈蛇捐左錢先用高姿態發言啦

好似有返d 氣勢

捐就得啦

拿當事人岩岩上左水 你而家準備定下round差唔多架喇

無
唔好再潑啦

聽日入

教精你啦

用公司acc捐都報唔到稅！

受益人唔係註冊慈善團體！

唔對路....想退飛

今次仆街了
重注番阿域ok?

有紀錄睇未 入數紙有未

屌你千五都拖數

岩岩咁大聲做乜

你自己去睇下 上次垃圾屈機男vs米sir
睇下佢地捐錢有冇你咁撚多廢話講

佢地玩到成皮野都只係1-2日既事
你依家捐500已經出曬頭盔
琴晚重講自己係年青人top10% 一個鍾收入多過垃圾屈機男一日人工

最後連5000都縮 又話琴晚上腦 今朝睇返好後悔
又以後唔出其他post 戒鳩up

咁都唔係捐500蚊捐到牙痛咁款？

自吞一打
而家先知

屈蛇🤧

喂 你叫人點駁呀
唔好去到咁盡
最多件事完左之後去佢fb 留言笑鳩下佢
等佢d 讀者知道件事好啦

算啦

喺度完ok?

唔想沒完沒了

屌你老母 上次三更半夜都落街過數
今次就聽日入
走數狗真係走數狗

笑到仆街

開始懷疑呢個係咪真屈蛇

1500 都拖數，有d 弱wor

其實我喺page都會主動提及

實在唔可以再9up落去

上次得罪雨狗已經俾佢咬左好耐

再咁搞出版社多得我唔少

唔好再追佢
就喺度完ok?

其實捐個幾千蚊 都仲要諗報稅 咁口氣就唔好咁大啦....

忍唔撚到笑

你唔玩落去就連書都唔駛出

有邊個會睇落水狗既書

個感覺係...你怕佢捐到而你唔想再跟
just saying

你真係好撚冇志氣
作為有腰骨既文藝工作者 玩個少少500蚊就想縮
琴晚既氣燄去左邊？
不如轉工做返朝九晚五既奴隸工啦

我琴晚係上曬頭
岩岩訓醒已經知出事

幾個鐘先五百
有排追

屈蛇係咪開緊工

連雨狗依隻過街老鼠你都驚 講出來唔怕比人笑？

傻仔雨狗不嬲係任人撚

奴隸工say hi

咁屈蛇唔玩我咪唔洗玩囉

皆大歡喜

都成千本⋯唔算好多，但如果出個9up作家會影響佢地個朵

之前已經俾總編屌過一次

想問係唔係hsbc食錢機入cash就ok?

利申：返左屋企

聽日先得閒出去

諗下走數後自己同你公司點自處差唔多㗎啦

佢開幾十個分身喺我page洗版 我可以點

係

其實大家唔玩落去is ok

聽朝會唔會又見到屈蛇開post退出架

樓下過數影receipt啦大佬呀

以屈蛇往績應該3000(500 2500)就搞得掂
依家500就想局外和解

$500 = 1000 posts

0.5 一個

但而家個話語權未去到你度.....

捐就捐啦 咁撚多口水托7咩

你覺得屈蛇憑咩要答應你

你條阿域柒頭希望你唔好輸啦

輸左你d所謂既音樂事業同寫作事業就無嫁喇

我就無所謂呀

人人都知我做保安

比一日時間我籌錢啦

快靚正

經過今日 應該唔只幾十個分身準備去貴page到洗版
說書人準備定後事都得了

一係你就打敗屈sir 到時我上貴page歌頌你幾句又點話呀

真係贏又點
根本一開始就唔應該用捐錢去鬥

於心啦

我一定玩落去

屌你 咁不如捐5蚊15蚊算數 果幾千蚊都搞撚左成日

即係出左手唔可以主動停？

可能作家下緊一步好大嘅棋，
先擺低姿態引屈蛇捐1500攞尾彩再反cup

如果我輸左

記得買阿域d書支持佢呀

你認輸就停囉柒頭

咁我幫一幫你慳番1500 啦

唔去

屌你呀！

屌 好撚柒呀

贏=上神台

輸=俾人唱成世 個爛鬼page等摺

你諗你

屈蛇出手未

笑撚死咩呀域哥
你依加係向屈蛇求和 定係想單方面認輸呀

上次米sir 好睇好多
今次d 婆仔數都拖成世咁

仆街！

有無公證人在此？

咩呀

我叫你唔好去咋

我本身都唔係想玩

嘩屌你，海軍鬥水兵，柒頭對柒頭

講成日都係捐得5舊水，使唔使比夠你一個星期去籌旗呀？

唔該搵人放說書人既page 既link出來
係時候係fans面前侮辱下依條垃圾

人地咪一早捐左....入山窿

開始用埋啲濕鳩分身俾下台階自己
笑撚死

打和

喂等陣先
個陣有冇話輸左要退出連登呢d

咩公證人

佢投唔投降你都要捐1500架啦

唔係既話當兩個輸

出現了 投降的先兆
請問而家盤口如何 打算all in屈機男

呢條柒頭都有fan屎？啲人睇開垃圾？

冇呀 我追左post 佢地只玩鬥捐 但冇開條件
呀說書人話以後唔開其他post 只開音樂 文章相關和

條柒頭又話唔去？

我在此講到明

條柒頭去唔去我都一定會捐1500

柒頭私私縮縮

屈sir 唔係連第一回合都玩唔到呀

和Apple product

快啦屈機男 之後去挑戰多次米sir呀

你對手依加想求和喎
你點睇？

我一定最少捐1500

屌你就想打和

唔洗啦
我自己會放上去

喂 點駁呀大佬

會挑左連登另一條柒頭先

打你老味和咩
人地要玩你話唔玩咁叫打和
你忽撚咗呀?

放條link出來啦 敢做敢認 比人屌都係正常

真係要去？

以為自己上撚左獎門人咩

姐係邊個？

佢漏撚咗句super呀 仆你個街咁撚厚面皮嘅人都有

自戒文

（此為父親的詠春師父在我出生時送給我的玉石，在今年初折成兩半，接好了也不能再佩戴。從那時起，我本就應該知道它為我擋了一劫，原來，那正是口舌之禍）

我總是在凌晨時份睡眠不足時做出不理智行為，一次又一次，一次又一次。

以後，在消醒以外的時間，要禁言。因為那深埋在我心中、想要毀滅一切美好事物的怪物，從來不曾消滅過。

明明是早已明白的道理，但總是一次又一次的重覆犯下相同的錯誤。你還有多少可以失去的事物剩下呢？

我的任務，應該比起怒火遠大得多才是。但我往往都被眼前的虛幻所蒙蔽，而看不到夢想中的那一點光。

專注點吧，只顧著市井之爭，你會聽不到夢想的呼喚啊。

from域哥page
比啲火我

霸氣側漏
係咪札左做ic 加左人工

你都戇撚鳩

1500私私縮縮

一開始又大鳩我5000你最後又縮

你係唔係男人？

你叫人點同你學音樂點買你d書？

岩岩上左你個page睇 好應景

第十二章：陪我玩玩吧！

總結係咪
仆街臨訓前燥底同人嘈手火

作家講到有幾後悔 唔想玩
但唔係投降認輸 而係單方面嗌打和

又淆又怕柒

問下大作家先知
寫到1999

和就一定唔得

佢認唔認輸我都一定最少捐1500

Post已開

屌你笑鳩我地大作家？
人地一個鐘等於你一日人工呀

都唔知係咪男人黎

開左盤口又要縮 最後捐得雞碎咁多

兩頭唔到岸

wow

我訓身左屈蛇 派彩上車果時就指住你地個頭笑

呀大作家 我真係忍唔住要講句 屌你老味
先係柒一獲 講啲野又厚面皮到 唔該你print哂琴晚個post你講嘅野撩人嘅野出嚟貼喺床頭 日撚日提住自己你呢個人係幾咁好笑
what a joke

學你篇文既標題 玩埋落去啦

其實都真係玩大左

好彩未搣飛，屈蛇會勢好勁

屌你老母說書人真係好撚柒廢

而家死狗有撚用咩

等俾人笑成世啦你 懵撚

有無整合？

有冇人整合翻琴晚作家啲豪言壯語

有冇人cap琴晚既精句 再比呀說書人放上自己page公開反省下呀
例青少年top10% 一個鍾收入多過你一日人工
個數太細 大你100倍次類？

屌你你自己之前開到好大個盤

而家又話玩大左？

唔係話唔支持本地貨
但真係一般貨色

有冇手足cap圖比大家回味下
琴晚時薪600但捐完500就縮水既大作家既衝天氣焰

世界笠水王-牙域

大文豪既氣燄

大佬 你post呢條link你啲讀者點會知你琴晚幾撚巴閉呀
最好就cap埋圖啦 有氣燄的大作家

琴晚睇完仲想問佢成功之道
依加想問佢笠水之道

我post俾自己睇姐又唔係post俾你

以後域哥改以改名叫笠水人

點解post比自己睇
我地又睇到既

慈善家-阿域

500蚊

一啲霸氣都無

比但看更屌打

我諗唔係環連個format都跟埋你掛

慈善家阿域（500蚊）

說書人 - 500

但我相信你啲讀者會好有興趣睇你嘅偉論同氣燄
話哂呢個page都係你同讀者分享你嘅諗法嘅平台 琴晚嘅說法都好前衛呀 不如同讀者一齊分享下啦

lol

毅進星 - 100

作家今次唔跟真係會比人笑到2046

屈蛇番身有望啦

呀域好波 減輕毅進星一半負擔

如果快速KO阿域

我已經有下個挑捐錢對像

自己唔夠訓亂up 24 有咩好分享

曹星如都要刷戰績啦 點解屈蛇唔得

屌你乜都你講晒

唔夠訓唔去亂食屎？

睇番紀錄琴日屈蛇根本不停係到讓步
係你條柒頭係到講咩 呢個鐘數on緊有幾個可能性
之後依加笠水

已完

好撚廢

76 「作家」

屈蛇今鋪攞翻d名聲

屌你老母 500，1500 都要諗咁耐

棒打落水狗 但希望屈機男今晚盡快籌錢 加油

連登，已經有人選

有冇人去高登叫米sir過來？

支持屈蛇捐1500正正式式ko 作家黎正名

Btw....個節奏似曾相識咁既

屈蛇

籌錢中

差1400

聽日一定籌夠數

笑乜鳩呀
我地大作家有好多可能性嫁(好似係)

上次米蛇冇出聲比人當笠水
今次係作家自動收皮
應該唔會炒車啩

喂⋯

真係屈蛇嚟咩

認真說書人最少捐埋2500先認輸啦
大體少少 唔好失禮文藝工作者依個身份啦
500蚊好寒酸

保安

Top10%年青人 2500蚊濕鳩碎啦屌

係咪買中馬呀屈蛇

平時又出書又教音樂又打拳
原來連2500都無

其實呀作家 你唔繼續落去唔係最柒 係你第一唔經大腦講野亂串鳩人 第二明明已經玩唔起仲要不斷spin/twist話人地有困難 唔肯自己柒柒地誠懇認衰呀
好嘔心呀你咁樣 作家喎

新年R既住客利是錢

睇定d好呀...上次有陰影

2500留翻做孝子 不了

屌你 人地已經係top 10%
原來香港地真係揾食艱難

我有追post 時薪600（依個唔肯定） 平均一日教3粒鍾以上
3*600=1800
500+2500=3000
都係兩日人工姐 唔好咁寒酸啦

支持屈蛇 前提係捐左1500先

你真係唔好捐啦⋯
捐左我真係唔知點算
錢我就無乜
我再玩就輸身家
就算俾你贏到
玩姐，真係咁好玩？
大佬停手啦
佢地食花生咋

你對手話你拎1500有困難有咩回應

我就老西都唔信炒車!!!!!!
嘔撚心呀作家講嘅野!!!

就咁睇屈蛇可以從米蛇一役翻身
說書人 1:99
屈蛇 1:1.13

屈蛇一日600 1500都要兩日半
氣度已經輸左

講左

呢個對局最少捐1500

小心呀說書人報警拉埋你一齊死

我一個月13K人工

幾千蚊就輸身家？

淆到咁 輸咗一世連登過街老鼠

快啦 落街過數啦
買撚左好多花生呀

係就自己認輸啦 你陰陰濕濕串人做乜？

你拋我浪頭呀？

係睇你柒咋 睇咗琴晚自己幾高人工 幾咁高尚未呀?
啱啦 食住呢條柒水 柒出個名堂出嚟啦大文豪

你要收皮咁人地捐唔捐都與你無關啦
係都勸人唔好捐想執翻身彩？

top10% 可能性 多過你一日人工

屈蛇好波

又話自己口舌之爭係錯
偏偏就唔肯認輸
垃圾

返左屋企等食飯

又落雨又凍

不了

聽日先

雖然上次炒左車，但我仲係會支持屈蛇

擺明啦 大鳩你呀 唔好輸

域哥 你捐唔起唔緊要
唔好咁串呀嘛

咪就係呢啲囉 最撚睇唔過眼
你輸撚哂啦 仲要拿返紮沙 幾次都係咁

認左好多頁啦

柒頭

邊有串呀

應係小朋友黎 幾千數話輸身家 我屌無眼睇

邊度有串人

佢認輸我都會照捐1500

我已經有下個目標

你之前個幾段陰啲陰啲說人不是係做咩撚野啫?

你話打和之嘛
你有認輸咩？

好大年紀喇佢

白紙黑字呀
屈蛇撐你

屌你話鳩我域哥小朋友？
人地一個鐘等於你一日人工呀
同年top 10%呀

邊位咁好彩又可以上位

我串邊個？

聽域爺講屈蛇好似捐1500有困難

依句都好柒 明明係琴晚自己串柒柒先搞單咁既野出來

完左呢局先講

域爺夠18歲未

同年top10%

打和叫認輸？

域哥上過viutv扮毒撚架
重話自己係情聖黎
唔細架啦

又話人有困難
又叫人唔好捐 你話做善事嘛做咩叫人唔捐呀?
係要俾人笑到碌柒

有沒有得睇返？

打和叫認輸 真係小學雞先講既說話

逐句bin haha

捐錢仲要捐果5舊都講到俾人搵笨

真心無骨

super

咩節目第幾集？

最慘係要幫人 但又要想報稅

乜撚野邏輯呀喂

條友真係on99
捐左咪睇下對手點行先囉
最多比多幾千出嚟攞返個彩
話咩不如打個和算
自己比位人入
贏左都笑柒你啦

但原來無得報 之後先柒左去入錢

阿域

其實上個post

我叫你反思下做音樂同寫書搵唔搵到食

係非常認真

年輕人如果一條路行唔通就走另一條路

有時堅持係無用

其實我等緊

做物管最有前途

捐完咪坐撚住等屈蛇囉
係到要逼和咪你柒囉

一時死狗 一時又話捐

邊樣先係呀你

講你啊

屈蛇捐左先曉以大義都未遲

不如你深潛啦

我都會照捐1500

字面上意思
唔想意氣之爭落去

人工穩定又有利是

認真捐左錢先講野
雖然說書人淆撚左底 但佢捐左500 正式來講佢領先緊

咁有人搵我
唔覆咪bin屍

我起度講啦

如果我唔捐1500

你地追住我來串啦

viutv back up無左
得番Bilibili
大家睇下域爺既氣焰啦
睇頭23分鐘就得
Victor就係佢

改個筆名囉

無唔信你
但何必呢？
少少地玩吓咪算

仲有風房比你蛇

500蚊搞足半個post

之前俾人report個名侵權改過一次啦
無得再改

為左個五百幾千
你2條撚屌有無再肉酸呀?

支持！

屌你條友咁撚似啲大陸人嘅
明明自己柒左，係都要話人對你有意見

大人+人地跟+自己跟唔到=柒柒柒

屌呢條數定律黎架啦，
你仲自認唔柒果下又柒多兩錢重

屈sir死都要聽日先捐 捐到成個post得500
網上過數啦 雖然上次網上過數好似有問題

少少地玩下？
一開始又要大返人

支持 不過都係捐左錢先

真心認左

想問食錢機夜晚開唔開？

我鳩up咋

一開始大人5萬 之後5000都淆 最後變500

24小時架

喊撚咗

應該開

鳩up唔洗負責任?
無料扮四條

唔好quote

唉

幫你唔到

得架
你唔捐就無問題

喇

最好肯定d

係咁我就有動力出去食飯加入錢

唔好昆我

真係好撚慘
你係咁窮我唔介意捐錢比你呀

開24 唔好扮啦

說書人態度180度改變

有冇其他巴打幫下屈sir

就睇下你等乜柒 但即使你贏咗都好 你份人講野諗野都好撚有問題 好撚嘔心
咁大個人 柒都唔識認 食撚屎啦

為左自己唔想7叫對手唔好出場 真心撐你唔落喎

算啦
佢咁慘我地開分身上佢個page笑下佢好啦

其實你真係想入
聽朝先都得

因為我一直要到聽晚先得閒

係就最好

爭氣d捐埋2500先啦
話唔定笑到最後呢

認真 用1500洗底 屈sir今次真係抵到爛

Sorry

呀域想玩落去？

仲有下一個對手

好呀

又出口術

咩呀
域哥話
你捐錢我就玩大佢喎

好緊張

其實無
大家主要係笑緊屌緊呀作家only

岩岩先睇到係藏頭詩
大作家
你縮定唔撚縮嫁
莊閒都買
係咪男人黎？

上次網上搞過數，搞到比人話造假又乜又柒
雖然最後係被屈造假個邊贏左

都係個句 對事唔對人
呀作家今次真撩人者賤
抵撚死

你講咩
一早投曬降

wow
又有多round?!
好緊張刺激呀

係咪有反cap睇先

唔好撚鳩我地喎

無架啦
諗多左

你up乜呀
又投降 又等人 點撚樣

佢都無縮

好波 有腰骨

拿 唔笑鳩你住
睇你可以點玩大佢先

無野好玩
大家諗多左

急不及待想玩玩了

大作家連認低威都咁有文采
進可攻退可守

果勢似想跣屈蛇落踏

都係個句 屈機男輸都好 我都睇唔起作家㗎啦 講嘅野不知所謂

邊個有錢邊個對

真係有料到既我沙個冧又點話

不過最後發現佢無料到既實俾人屌得仲勁

說書人唔好令我失望呀

有無巴打幫手post多次

Hsbc食錢機要入既戶口number同埋名

我係大作家就消失算啦
柒撚到咁

好強嘅氣

因為贏硬

agger

怕撚左你地！

我而家出去食飯加捐錢

請問最新盤口如何？
依然決定all in屈機男
我要上車!!

推

一邊又話冇下round 一邊又話玩大佢又話聽晚先得閒

真係難分真與假

屈蛇win已封盤

佢好似想屈蛇落踏

我要聽日7點後先得閒

如果你幫幫手去到9點先入

感激不盡

咪又係佢一路都用緊嘅技倆 開兩邊
認十句衰仔 漏一句唔服輸 男人嚟?

最終都係捐比有需要既人姐

玩埋去啦

屈蛇1.2
說書人10

你咪撚輸呀

廢事搞到咁夜一陣你又唔夠訓尻嗡啦

不如捐俾毛守啦

毛國界醫生就得

我都覺得個情節有d熟，但個數好似無咁細

屌還屌 都代表個位消防員嘅家屬多謝兩位先

屈機男終於威翻次，上次係高登柒到出汁要永久退出高登，今次終於威翻次啦

今晚要通頂

係....多謝哂作家

屈蛇都係等佢捐左先

唔好跟車太貼 睇定d先

對手太廢

想問下 域爺係咪好出名架
點解佢Facebook 啲相仲少過事但一條女既自拍相既

好好睇

要做野

聽朝再上水

你最好10點再上一上來 屈sir應該捐左錢

11點有break

睇個勢屈蛇入完1500要準備籌多3500先

大作家已經默默工作搵錢準備反擊

我都11點 再來食花生

一個鐘600 今晚通頂已經夠頂多round

收收口先 聽朝11點上黎再睇下咩環境

吊係世界另一邊訓醒都係500

拿呀作家由50000變5000再變500呢下柒就真係番唔到轉頭架啦 不過都拋開唔講住

原本你捐完話咩希望幫到手呢d都ok 跟住你施下壓又好 trash talk下對面又好 起碼贏個勢先 你又乜打和呀夜訓尻up呀又係自己無人睇嘅page到一篇野咁做乜撚呀哥哥

屈蛇 食錢機就24/7 你都話你樓下有 如果唔係想走數嘅 快手搞掂佢 個世界就你架啦

feel 到大作家有後著
屈蛇唔會重蹈覆徹

就快又到番大作家

黎料

認真理撚得佢有冇後著
但真係好撚核突
又認輸又唔認輸咁
又玩藏頭詩但又死狗
都唔知係唔係男人黎
就算佢贏鳩左我都只會記得佢係到求和個一下柒

入數紙先計嘛 呢個step 重有得取消

作家出招

作家上水未呀

推 輪到大作家了

睇左藏頭詩
覺得說sir係陰鳩屈蛇扮傻仔
我諗說sir一定跟落去

好波

對佢地黎講咁少錢 諗唔到點解唔跟

入黎留個名先
唔知邊個會笠水先呢

好波！

好野
成功係七百回覆之前有第二次

食飯先

落雨濕濕要出街

老實講

花生友睇得興起

有能力都捐下錢啦

遺孀好慘

無左屋企人係非常之悲哀既事

盡一分力啦

域sir 五千你仲玩唔玩先?

上水未呀笠水人

請巴打提示下阿域下round出手時限

後者以前高登好似叫亞視義工
成撚日想引戰
戇鳩鳩以為自己啲故真係好好睇 喺到呃正皮

係 佢以前叫亞視義工
好撚得戚 串串貢
而家真係抵撚死

24小時 有排啦
不過佢話11點會上一上來

等睇大文豪又玩啲咩語言偽術

留名睇炒車

捐錢我就玩大佢

依家屈機男捐左1500
請說書人捐2500

花生

屈sir唔好縮啦
呢個係你揚威立萬嘅機會

又比屈機男搵到個垃圾反到底

連登冇野多
垃圾最多

條傻仔之前出過個5p/打手list已經比波台仔撚到佢要自隊斷片酒賠罪，依家又柒到獲

冇搣飛既手足有福了 屈蛇好波

點都好....真金白銀捐錢幫人....多謝哂

域爺淆左底？

11點上水呀 唔好話人淆底住

以前有睇過亞視義工個故 估唔到真人竟然會7到咁誇張

冇料扮大袋

大家唔好咁快下定論住

可能一切都係引我地連登仔炒車

估唔到真係開波，屈sir大慈善家
但入到黎五皮變五百有D失望，不過大家唔好忘記域sir係一個說書人，可能佢已經舖好晒個成承轉合，或者黎個plot twist，下round一野轟兩皮收屈蛇皮

延伸閱讀：
關於五毛post屈錯人問題

大家唔好跟車太貼

15min

上上水

本身想再玩落去，但有更嚴重嘅事要處理

除左故之外我唔會再出現

以上

粒水就粒水啦

下 咁即係點

縮沙就縮沙啦

辣殺

重厚臉皮過笠水世清同屈蛇
人地都起碼正面面對加認契弟
呢位作家就

說書人正式改為笠水人

係咪有咩誤會呀
故都唔撚比係連登貼呀
退出連登啦柒頭皮

垃圾，$1500都收你皮

更嚴重既事就係戶口冇錢 冇得再扮大袋 慈善家阿域(500)

應該係 無錢捐了
大慈善家阿域將銀行存款既最後500蚊全數捐出
真係好感人 域爺好偉大

估唔到今次真係屈蛇大勝

派彩了

屈蛇好波
終於贏番次

屈蛇會唔會挑返米蛇機?

到睇屈蛇挑人機

完啦？說好的玩大佢？

條垃圾唔係仲有面用連登講故搵食牙化？

笑撚死，$500就收左皮

死垃圾笠水狗

除左派膠

我無野好講

#54337
沈門(上香的弟子)

公開挑機

睇下佢敢唔敢受

咁你連登仲作唔作故？

屌你老母，過街老鼠！
改名啦柒頭
笠水人—阿域

笠水狗-阿鼠

人地又教拳又教音樂 一個鐘大約搵到600

屈機男公開挑戰#54337 沈門(上香的弟子) 鬥捐錢

Fb

岩岩google左阿域

有相睇

不嬲都有，之前viutv扮毒撚呀嘛

屌你老味又係咁
死都拿返紮沙 點都唔正正式式認柒
你去食撚屎啦大作家 真係睇你唔撚順眼呀垃圾狗

花生友幫推please

聽講輸左要退出連登喎
點係連登出故

深潛番一頭半個月就冇人記得架啦 嘻嘻

最後都無認輸

咪話囉 男人老狗 真悲哀

兩千都大唔到，扮有事笠水？辣殺影衰藝術界，廢就唔好吹到咁大啦
建議屈蛇整個懶人包佢夠膽出故就入去笑鳩佢

屈蛇1勝1負0和？

垃圾到仆街

阿域死猁狗

咁都比機會屈sir翻身
明明之前佢都柒到貼左地

畀個日子黎
等你處理好d事咪再鬥過

屈蛇岩岩捐完就發動下一波？
唔洗回一回氣入下子彈先？

柒撚到

仲以為條友好年青
點知柒頭阿叔嚟

我會再去籌錢

呢位巴打#54337 沈門(上香的弟子)

可以令我柒多鑊

笠水人真係笑撚死人

咬實佢唔放

一打比你慢慢講故
on99

屈蛇，條柒頭皮一出故就問佢得閒繼續賽事未

屌流到二千五就唔玩學人講有錢
晒我心機開post

有撚排笑

大作家又話時薪高過人哋日薪
輸都算 輸到咁柒仲賴死唔走
同埋你啲故真係勁垃圾 唔好再用藝術家自居認屎認屁得唔得

有冇打包整合

巴打你好偉大呀，大家有得笑，屈蛇又翻左一次身

樓主好波
五百就縮正常人都估唔到

lihkg新玩法
一係叫人出去租場隻愀
一係叫人鬥捐錢

屈機男單野都記到今日
笠水人柒成咁好難唔記得

笠水人·阿柒

推到1001俾多D人笑

好撚柒

500太少 501就太多了

鬥捐錢 係高登已經
都係屈機男 同 米sir鬥

約出來隻煍應該成日都有 但有場紙就應該係第一次

屌 說謊人就真

佢d文真係狗也不屌
說謊人-廢域

點呀說謊人廢域

睇人仆街最開心果
兩條垃圾

两個小學雞 不過成台花生

[quote]两個小學雞 不過成台花生[/quote]
一隻支那狗

說謊人-廢域

笑左

上個post第11頁話捐50萬即刻禁入黎
過到黎500+1500

垃撚圾說謊人

玩唔起就唔好大鳩人啦

留個名先

呀作家唔好話係男人 連一個成年人都不如
大鳩完人仲要輸 縮返入老母個西到咪再上連登獻世啦

嘩 屌你老味呀大作家 個fb post都無撚埋 你咪撚做人啦粒水狗
自己柒撚哂打幾句感性文就以為好撚型呀? 啲on9咪受囉 夠膽做夠膽post又唔夠膽留record俾人知 西飛利

推俾更多人知

又屈 人地邊有輸呀 人地有事要處理先唔玩咋

佢好刪番自己個post
而家禁入去睇唔到

真可悲

說謊人正垃圾

仲未上水呀

精彩重溫

玩大佢啦
求下你玩大佢

po完又要刪
唔夠玩又要潛
都幾可悲

柒事繼續推

下 唔撚係呀

懷疑自編自導 同一個人

呢鋪睇黎係屈sir險勝
屈sir俾多幾錢肉緊 屌大力d 你係得而家可以打下飛機嫁咋

自己同自己嗌成晚交又捐錢

咁幾時做場戲幫笠水人阿柒翻身

正宗垃圾 post都刪埋
文藝工作者真係0尊嚴 地底泥

影撚衰哂作者同音樂人呢個名

屈蛇辣著左藝術工作者在先，屈蛇唔啱

多謝屈蛇揭開呢為工作者既真面目

自稱出名作家連2000銀老拎唔出

唔撚係柒到咁呀

繼續推 推到大作家處理好哂d事再戰

大作家喎 睇過

笠水狗收皮啦

係大作家del左留言定其實無人去佢page講野

唔係好多巴打話去佢個page宣揚佢啲事跡架咩

仲諗住去食下花生點知一個都見唔到

佢話自己開
但開完刪番

大家畀條生路人地行下啦

就黎七月書展

人地要出書架

可唔可以捐比我食飯

你老未5舊都縮
係咪雨狗黎架

說謊人唔出黎講清楚就狙擊你一世

笑左，你個名

我應該贏左？

超晒時

我正式宣佈
屈機男勝出

及後狙擊大作家再上連登 人人有責!

同時希望屈機男加速 去搵你要挑戰嘅對手作出第二輪戰爭

而家戰績 一勝一負 (雖然個一勝係好似曹君如咁遇到個屎坑對手)

大作家 刪post
話明作家 少少言論自由都唔尊重

愛惜地球資源應該由禁印呢D書開始
每次見到呢D所謂作家既書就覺得浪費左D樹木

唔好俾D fan屎知道佢咁柒

人地唔係封牌咋咩， 要等荷官尚巴決定

封牌都有限時要返嚟開牌見人喎 佢而家係搭咗車返屋企訓教唔開牌

小小錢就現型

又話一個鐘人工等於我全日

又話自己大作家

又大鳩我捐50萬

最終捐500咁撚肉痛

屈蛇而家意氣風發

贏左係咁

你回下帶睇清楚

條友真係咁寸我

Btw

我開左post挑另一條友

再贏先會意氣風發

吓，1500蚊就完撚左拿？

唔洗回帶，我改左名啫，你開kol post我第一頁就留名追post追到佢笠水

大作家唔肯玩仲可以點

恭喜屈sir
成功翻身

打贏個小學級數都當翻身？呢鋪唔計

正解

當初點知說謊人咁廢，果晚吹到自己好厚底咁
尚巴開埋post 我以為最少都會玩到上五千

笑撚左

屈sir好波

說謊人

推到說謊人出黎

說慌人真係柒撚蒙蒙

個呀域真係7撚到笑

好掛住大作家呀

輕輕一推

域爺搵夠錢未 係咪冇客

阿域wrote:

你真係唔好捐啦⋯
捐左我真係唔知點算
錢我就無乜
我再玩就輸身家
就算俾你贏到
玩姐，真係咁好玩？
大佬停手啦
佢地食花生咋

繼續bin c